\documentclass{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{minted}
\usepackage{ccicons}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{multicol}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{pythontex}
\hypersetup{
    colorlinks,
    linkcolor={red!50!black},
    citecolor={blue!50!black},
    urlcolor=blue
}
\let\oldhref\href
\renewcommand{\href}[2]{\oldhref{#1}{\bfseries#2}}

\usepackage[top=1cm, bottom=1cm, left=1cm, right=1cm]{geometry}
%\usemintedstyle{manni}
\usepackage{titling}
\usepackage{authblk}
\setlength{\droptitle}{-0.7in}

%\surroundwithmdframed{minted}
\definecolor{bg}{rgb}{0.95,0.95,0.90}
\title{TITRE}
\author{Nicolas TALABARDON}
\date{Dimanche 27 janvier 2019}
\affil{Lycée Emile LITTRÉ}

\setlength{\columnseprule}{0.5pt}
\setpythontexlistingenv{listing2}
\begin{document}
\maketitle
\begin{multicols}{2}
<<<<<<< HEAD
    \begin{pyconsole}
from sys import version_info
print(version_info)
    \end{pyconsole}
=======
\section{TITRE SECTION 1}
>>>>>>> a0da7954172b62532bc786d0b2d1b4d3623db693
\begin{center}
    Le fichier source de ce document, dans sa dernière version publiée, est disponible \href{https://framagit.org/tala/echantillons/raw/master/echantillons/echantillon3.tex?inline=false}{ici}\\
    Son contenu est réutilisable et modifiable selon les conditions de la licence Creative Commons :\\
    \ccbysa\href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{Attribution, Partage sous les mêmes conditions 4.0}\\
%Pour en savoir plus sur le projet dans son ensemble : \href{www.fundamath.org}{voir le site}\\
    Pour me contacter : \href{mailto:nicolas.talabardon@ac-caen.fr}{courriel}
\end{center}
\end{multicols}
\end{document}